偽。職安漢子

是咁的
冷氣窗台漏水
牆身濕到又霉又爛
叫咗三五七年 老豆終于搵師傅睇
師傅睇完話 要拆冷氣剷灰再執
可能補防水層個啲
老豆聽完就：得啦輕鬆自己搞得掂
:0)
一話俾人整 佢就發老脾
應該點好

PS 老爸係退休 IT佬, 無裝修經驗
PPS 老爸試過補完灰 厭煩唔肯線 面牆宜家生瘤咁

開片都俾師傅整
由老豆玩

btw 係咪男人到咗某個年紀就覺得自己無那敵